Про логи:
    семпл лога: nginx-access-ui.log-20170630.gz
    шаблон названия логов интерфейса соответствует названию сэмпла (ну, только время меняется)
    так вышло, что логи могут быть и plain и gzip
    лог ротируется раз в день
    опять же, так вышло, что логи интерфейса лежат в папке с логами других сервисов
Про отчет:
    count - сколько раз встречается URL, абсолютное значение
    count_perc - сколько раз встречается URL, в процентнах относительно общего числа запросов
    time_sum - суммарный $request_time для данного URL'а, абсолютное значение
    time_perc - суммарный $request_time для данного URL'а, в процентах относительно общего $request_time всех
        запросов
    time_avg - средний $request_time для данного URL'а
    time_max - максимальный $request_time для данного URL'а
    time_med - медиана $request_time для данного URL'а
Задание: реализовать анализатор логов log_analyzer.py .

Основная функциональность:
1. Скрипт обрабатывает при запуске последний (со самой свежей датой в имени, не по mtime файла!) лог в
LOG_DIR , в результате работы должен получится отчет как в report-2017.06.30.html (для корректной работы
нужно будет найти и принести себе на диск jquery.tablesorter.min.js ). То есть скрипт читает лог, парсит
нужные поля, считает необходимую статистику по url'ам и рендерит шаблон report.html (в шаблоне нужно
только подставить $table_json ). Ситуация, что логов на обработку нет возможна, это не должно являться
ошибкой.
2. Если удачно обработал, то работу не переделывает при повторном запуске. Готовые отчеты лежат в
REPORT_DIR . В отчет попадает REPORT_SIZE URL'ов с наибольшим суммарным временем обработки
( time_sum ).
3. Скрипту должно быть возможно указать считать конфиг из другого файла, передав его путь через --config . У
пути конфига должно быть дефолтное значение. Если файл не существует или не парсится, нужно выходить с
ошибкой.
4. В переменной config находится конфиг по умолчанию (и его не надо выносить в файл). В конфиге, считанном
из файла, могут быть переопределены перменные дефолтного конфига (некоторые, все или никакие, т.е. файл
может быть пустой) и они имеют более высокий приоритет по сравнению с дефолтным конфигом. Таким
образом, результирующий конфиг получается слиянием конфига из файла и дефолтного, с приоритетом
конфига из файла.
5. Использовать конфиг как глобальную переменную запрещено, т.е. обращаться в своем функционале к нему
так, как будто он глобальный - нельзя. Нужно передавать как аргумент.
6. Использовать сторонние библиотеки запрещено.

Мониторинг:
1. скрипт должен писать логи через библиотеку logging в формате '[%(asctime)s] %(levelname).1s %
(message)s' c датой в виде '%Y.%m.%d %H:%M:%S' (logging.basicConfig позволит настроить это в одну строчку).
Допускается только использование уровней info , error и exception . Путь до логфайла указывается в
конфиге, если не указан, лог должен писаться в stdout (параметр filename в logging.basicConfig может
принимать значение None как раз для этого).
2. все возможные "неожиданные" ошибки должны попадать в лог вместе с трейсбеком (посмотрите на
logging.exception). Имеются в виду ошибки непредусмотренные логикой работы, приводящие к остановке
обработки и выходу: баги, нажатие ctrl+C, кончилось место на диске и т.п.
3. должно быть предусмотрено оповещение о том, что большую часть анализируемого лога не удалось
распарсить (например, потому что сменился формат логирования). Для этого нужно задаться относительным
(в долях/процентах) порогом ошибок парсинга и при его превышании писать в лог, затем выходить.